終於知道點解媽咪麵叫做麵咪媽

All I have for you is a word - TENET

屌原來係時間鉗形燈術

一早已經暗示自己係天能嘅人

已經發生左既野改變唔到

老母麵一早就知上唔到，出左咁撚多個post 比連登仔都唔醒水....
what's happened, happened

Cls

唔怪得佢買升就跌買跌就升
係佢角度時間係逆行緊
原來老母媽其實百發百中

dont try to understand it, feel it

佢逆行身體先會好得返

日日都要去旋轉門一次

言留轉掉要咪係咁

突破盲腸

cls

麵：I realized we are both working for me

佢今次逆行返黎仲有另一個任務就係燈埋拜登，咁就成功拯救世界

媽咪麵 - 麵：「咪螞！」

未來人

會唔會好快有國安上門，招安做國師。。。

能人

樓主高質

媽咪麵咪媽

麵哥救世

睇轉番調要言留

！線撚痴

好耐無試過笑咁耐

What’s happened, happened.

一早知發生左咩事，但又可以直接講出黎，所以扮野

！！！架線撚痴

麵神放日清->即係日清即將爆升->即係黎近會世界大亂
可能係麵神想透露俾我地聽美國大選後會有段日子亂，要買定牛餐肉

會發生既就會發生

媽咪麵一定是未來人

Neil

麵

麵麵

屌

要食麵先呼吸到

原來中左逆行子彈,所以要逆行返來醫病

媽咪麵咪媽
T E N E T

冇影響
whats happened, happened

個名都已經話晒你聽

We live in a twilight world!

麵=Noodle
配合返個N字

屌你

佢已經掉轉離留，為左方便我地睇

已經燈左嘅野係改變唔到

What’s 燈 cannot be un燈

一個係媽咪麵
另一個係麵咪媽

日日都要咩樽出街

我地見到係嘔d 麵出黎

笑咗

唔怪得佢話佢個腦有事

麵神訓緊醫院戴氧氣罩係咪代表緊麵神回到過去？

呢個post好撚高質

特登連塊面都左右反轉，隻牙一隻左一隻右，好有心

！句兩講黎出神麵

笑死我

得先咁邊右去埋泊要仲得記

天能

第一眼望落去竟然唔覺得有問題

心水清！！！！！！！

見證歷史留名

想暗示俾我地知有時光機
但又唔可以講出口
唯有樣樣燈 希望大家明

係咪架，我真係有貨呀，sh

加倉

條仆街喺邊一年行返嚟架？

諗諗下個soundtrack

燈 燈燈燈 燈燈燈.......

！咁係來原

CLS

媽咪麵咪媽

MMNMM
O E O E O
T ... O ...T
H ... D... H
E ... L ... E
R ... E ... R

麵咪媽努力阻止緊媽咪麵去抽螞蟻金服.gif

what's happened, happened
希望唔好好似俄羅斯人咁

所以麵咪媽個cancer 一開始係末期，之後會變到冇？

TENET故事靈感源自麵咪媽

高質

時間夾擊～畀大戶夾死

笑死

笑到仆街

麵咪媽係咪定時會去廁所吸返啲屎入屎眼

原來媽咪麵個名喺比自己用咗

DLLM

研表究明，中文字序順並不定一影閱響讀

媽咪-麵 明顯就係係前人
倒轉 麵-咪媽 就係後人
tenet main POSTERITY （=後人）

逆行輻射太重

唔會，逆行係相對世界，自身時間永遠向前

聯合聲明，完啦！
一國兩制，完啦！
基本法，完啦
到時...
港幣大跌！
金融大跌！
股市大跌！
樓價大跌！
跌跌跌跌跌..........

過埋今日晏晝都中我就信啦

MOTHER
EAT
NOODLE
EAT
MOTHER

中咗石頭子彈？

mo T her
Is E ating
N oodle
Is E ating
mo T her

記得早幾年有個post

侵侵:話我知邊個派你黎架
麵麵N9, 咪就係你囉, 係你派我返黎救你
侵侵:咁你而家要去邊
麵麵:港股

我屌

夜媽媽笑到仆街

邊有可能咁都停到架！真係超越神既等級

暗網一早有人全部回覆好快
但所有句子倒轉

搭緊車笑左出黎
俾成車人望住

之前幾個留言都忍到笑 你呢個真係忍唔住

pin this

簡單黎講 就係 「調返轉」

痴撚線

拯救完世界唔可以死

咁都得

可能改返正個名就好返

媽咪麵同麵咪媽同時發功係咪會引發 annihilation

Tenet

嘩屌石頭佬

呢個有心！係掉番轉

！奏吹份過好唔，神麵護保要家大，露洩可不機天

金句：發生過的已經發生了，盡你所能之後，接下來就活在當下吧！

We live in a twilight world

Easter egg

唔明

Don't try to understand it. Feel it.

好耐無見過一個咁好笑嘅post

股神嘅力量

We shd have a movie about 媽咪麵咪媽

精警，好配合tenet